中文dse嗰12篇範文唔駛死背?

係唔係

樓主retake?

要背咖啦

唔好背,當年我冇背都lv4

背黎有咩用 到時候又唔會背默

要背 有d 問題要引用番原句

使撚
睇都冇睇過

上年我淨係背咗詩詞，最後閱讀Lv5咗，因為佢抽背嗰句咁啱係詞
所以都係背下穩陣啲

我諗佢應該唔會抽《廉頗藺相如列傳》啩?會死人

呢個我諗都唔會，就算會都唔會係呢兩年嘅事。
但論仁論孝論君子呢啲走唔甩。

剩係背中心句咪得

認真 12篇都背曬

拎咗5**